
                      Sin gracia, sosa, larga y aburrida salvo algun chascarrillo de koldo. Escena de las tetas del principio totalmente inecesaria que no aporta nada a la trama, pero es lo que tiene el cine español, sin tetas no vende o por lo menos parece que eso piensan
        
            